[遍地開花之東京要人] 1013促日發聲大遊行

各位在日既巴絲打!呢幾日香港發生咁多事,相信大家既心亦都唔好受
機會黎啦, 係日本既你地係時候話比香港既手足知,我地冇放棄香港冇放棄你地!!

繼上次賀佢老母之後, 今次又有新活動
上次有好多地方都做得唔好, 望大家多多見諒。

今次已向日本警方申請及已獲得日方既不反對通知書, 所以大家可以唔洗心掛掛咁參加今次既EVENT
是次活動有可能會有記者, 所以如果大家唔想上鏡的話請包得實啲

主題:
【1013促日發聲大遊行】
捍人權・責警黑・裁官暴
懇請日本捍人權，譴責制裁港警官

日期：10月13日（日）
集合：16:30 日比谷公園霞門
出發：17:00-18:00
路線：日比谷公園→外務省→日比谷公園
裝備：全黑服裝、口罩/豬咀、其他如頭盔及鐳射筆等申請中
*已向日本警方申請，已獲日本警方不反 (updated at 10/7)*

有任何最新消息及改動將會於公海公告, 未必會係POST UPDATE, 所以詳情請留意返公海
TG公海：

*含非原創圖文宣的版權已獲作者認可*

!!光復香港 時代革命!!

押し